美國YouTuber莫彩曦拍咗條片多謝台灣

其實佢係咪台灣間諜嚟？咁識係依啲時候幫台灣建立外交形象如果有人拍片讚香港人自救做得就好啦

點解唔多謝中國

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

佢哋啲中文真係勁

佢好似係讀中文？

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

佢兩公婆中文都好勁

Push

之前喺instagram叫人台灣投票

幾實幾靚

大把人讀外語讀到一pat屎

佢好似算台灣YouTuber多啲

佢地好似係台灣讀書，睇過佢介紹台灣野